到底七喜同雪碧有咩分別？

除左包裝之外
我真係飲唔出有咩分別

雪碧甜啲多氣啲

雪碧gur D

雪碧creamy一啲

雪碧飲落口涼啲 爽啲 甜啲 多氣啲
七喜冇咁甜 澀口啲

但係飲落七喜係好飲啲

百事>可樂
七喜>雪碧

Made in China

一諗起kfc七喜陣味就分到